國務院正式任命鄧炳強為警務處處長

幾個月前已經知架啦

平時都係國務院任命既咩

哦

國務院任命？

幾個月前都知啦

警務處關國務院事架咩

係
紀律部隊處長係中國任命
局長級打上都係

冷靜啲一哥的確係要國務院任命

一國一制左？

一狗
唔係一哥

特首提名 上面委任

特首都係上面任命

雖然好多人 大發現， 當你岩岩先知 但 咁你明啦

鷹派
處事作風將更心狠手辣

憲委級以上全部都要國務院任命

一直都係，所以97前中共已經諗好晒，都知道黨指揮槍係關鍵

鄧小強

只係警務處處長，保安局局長，政務司司長，行政長官呢啲級數

主要官員先至係，例如消防處長唔係

真係第一次知

香港人唔承認咪得

你知唔知特首只係提名？

一直都係佢話緊事架啦

選舉委員會都係提名特首

最後都要國務院總理任命

發覺連登仔真係好無知

恐怕份子新首領

唔好咁無知

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。

我sd條新聞上黎都唔得？意思有線新聞 rthk都無知？全世界你最勁 咩都知

我意思係特首提名一哥人選 之後上面委任
不過今次特首提名呢個循例都skip左
林鄭應該失緊勢

平行時空左？

香港所有高級官員 係中央任命 咁多人唔知？

你對號入座仲撚戇鳩添呀
呢單的確係新聞，而且好有討論價值，但就唔係討論原來警務處處長係國務院任命囉

有無諗過人地講緊其他人？
咁急住出黎自辨

明明一路都係其他人衝出黎
樓主本身好地地只會當佢係分享新聞 無人會諗到佢識唔識
依家自己衝出黎話俾人聽我係唔識呀

而家所謂搞緊革命，竟然連對手個基本體制同運作係點樣都唔知，更唔好講真正對手係共產黨
真係好悲哀

好靚咼架車

元朗鄉黑警甴頭目盲炳強

中大之恥

唔好帶住班警黑死全家啦

呢條友係曾偉雄隔代欽點 支那政權一早搵左佢

警暴處處長

基本法第唔知幾多條有寫

回歸以後一直都是這檥